GD太陽世紀合影 仿如藝術照 YG娛樂:太陽這顆巨星果然耀眼 總在背後照亮GD

ching ho ball

ho ball

Don't know dragon could be gay

哇

利申：日日聽GD歌

Good Dog好型棍子